老母話要我下個月搬出去住

咁巴打諗住點？

入咗房 睇緊live 喊緊

其實都好嘅
搵人夾租

可以明正言順永遠同屋企切割

都係種解脫

可以名正言順唔洗比家用

月入幾多先？

加油！ 搵人夾租

你情況好好多，有野做有收入
搵信得過既手足夾租，好多人無家可歸

慳返家用
搵個人夾租
大西北5千有交易

搵2個巴絲一齊夾租囉

近期d酒店賓館都算貴 最平4x$一日有找

唔好元朗呀

再唔係望下酒店
一個月咁book真係可以平過租屋

搬啦，入沙頭角住

依家酒店咁平
即刻搬再慢慢搵都得啦
記得唔好比家用啦

唔洗俾家用好正

過黎我度住住先，唔收你錢
巴打就ok,絲打就唔好啦

利申：巴非gay

巴打 你老母俾左個咁好既機會你脫貧
你好好珍惜啦
唔好再俾家用

有冇手足情況一樣 租屋一齊住啦

巴打，你都叫做開始有能力，唯有慳d。

呢排酒店好撚平 好過你去劏房

屋苑冇問題

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

千祈唔好屈服

夾唔到分開都冇壞 好過日日眼冤日日嘈
巴打夠唔夠錢自己住同食得飽㗎？
唔開心就上嚟講啦聽你慢慢講

我上上年都係8月開始番工， 10 月搬走

依家酒店都係二百蚊晚..

家用用作租樓啦！

btw. 呢個時勢，爆房仲平

酒店都掂
依排4星3百幾一晚

搵人夾租

巴打本身邊區?

而家好多酒店幾十蚊晚，個人行李同差電插座，晚晚住酒店唔係想像中咁惡劣，2-3000左右平過住湯房

我都搵緊屋搬

工廈有廁所連沖涼，等你搬完貨可以即刻洗身
都係6k到1個月，搵多個巴打夾輕鬆

恭喜你,愛國愛到仔都唔要
搵下朋友夾租，人係要迫出黎，咪撚俾家用佢地

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

唔好比家用 當冇左老豆老母

走啦

後生仔，係時候要自立，所謂屋企人係要俾到家既感覺對方，自問無錯，就無需要認！
呢個時勢更要認清楚自己目標同方向！
勇敢面對，難過始終會過！
先搵地方安定自己先！
中國人好多時都俾所謂傳統框住自己，以為用一個「家」黎限制家人。你諗通先，自己一個有好多野要學，慢慢改變自己。
唔好急

唔俾家用頂硬上,搵下有無巴絲或者朋友夾租,

或者再唔係租工廈(當24h工作室咋) 買張摺床訓到又得

有工返怕佢條命

我Fg 22k，6k家用，日日家嘈屋閉

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
仲有電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

慳翻筆家用

咁你諗住搬出去？

其實 佢地真係一個好好嘅父母 對我好好 咩都畀哂我 只係好可惜 大家政治立場唔同 真係好辛苦

巴打睇下青衣酒店幾錢包一個月
應該平過劏房 又唔使執屋

酒店

為呢d 事
冇咗個仔果個 , 定冇咗個老母果個影響大呢

邊間咁平？
（除青衣之外）

搬開住其實幾free幾舒服

唔洗驚啦 日日對住on9廢老仲慘啦

佢要同你割呀
咩叫好

有能力搬出黎，都係好事
起碼可以比自己抖下氣
比D時間佢地自己諗清楚咁樣趕個仔出去岩唔岩
巴打唔好氣餒呀

唔好俾家用

扮無野，生活照舊，冷處理

搵人夾租仲好啦
何必日日受氣

愛你愛到趕你出門？

支持你，有咩需要請出聲

要搵個同你夾租唔會難

家下工廈湯房都成4000蚊個月，仲要冇獨立廁所，住宅湯房貴幾千就係貴在個廁所

同我夾租啊 我都想搬出黎 上個月同屋企人吵到打交

工廠大廈點睇

加油
試下搵人夾租房或者住三星酒店？

其實搬出去都係一種解脫

唔講唔嘈，出街食飯，屋企唔好見，就咁捱左好幾年，最近自己就搬

同老豆大嘈過兩次 佢係話第二日去律師簽紙脫離關係 最後都係因為我老母做中間人 所以冇事
但如今 係佢出口叫我搬走
唉
每次都已經好似走難咁走返屋企
返到屋企就家嘈屋閉
真係好辛苦

搵巴打一齊合租囉
實有同路人

先唔講間接送中
沙頭角有得租咩

我都係 搵緊屋 唔洗灰心
有咩事搵我傾下

好似有啲網係專同人夾租 巴打搵下
過一排搵唔到reply我 幫你搵下
試下fb search 下

add oil u deserve better

暫緩家用啦

支持你
理論上冇隔夜仇，但依家唔開心就搬出去啦，過一排睇吓點再算

分開住,得閒食餐飯咪算

有冇巴打呢幾晚需要幫忙？有酒店

租酒店好平 搵人share

搬出去係個新開始

有天水圍 但好偏僻

走啦，仲好

支持你巴打

我都有需要搬出黎

酒店同佢傾下包月應該平過租屋

去telegram到搵下，join d link 有好多group 可以幫忙

搬咗仲好 又唔洗嘈
又有私人空間
老咗都有藉口唔洗做孝子
打死都唔好返屋企

有心啦巴打 會自己諗下辦法 話晒自己都係出咗嚟做嘢
幫都幫啲仲係學生嘅手足啦！

咪幾好唔洗養D廢佬
上一代唔死哂香港無得救

其實自己一個人生活就算FG都實夠錢照顧自用，唔洗俾家用就得

仲暫緩？ 撤回啦 CLS

同佢講我搬咗出去佢以後都唔會返嚟，你揀政府定揀我係咁簡單

巴打屋企有錢？通常咁大口氣係睇死你無辦法自立
大個仔 威返次
頭也不回咁走！

慳返家用
同兩個朋友夾份一人四千租間400尺住？

今時今日住酒店仲平過俾家用啦
揀公司附近仲可以慳返時間返工放工搭車

撤回家用
搵一日$200酒店

先咩都唔講
你一定要記住今日佢點對你
你呢一世都唔好比家用佢

上網book青衣永倫800酒店
晚餐可以去青衣ive食

走啦搵人夾租啦如果應付唔到
每個月比多幾千
好過係屋企受氣, 日日唔開心咁過

斷絕關係囉

佢哋係極權幫兇
難聽啲都要咁講

後生唔差在一時
u grad捱3,5年都已經唔錯

好快習慣
一個人極精彩
職場上位好快

正，咪比家用，做節唔好番去，比d骨氣

仲撚好 唔洗比家用 而家啲房仲要咁平

父母係無得變既，嘈贏左亦唔會幫到抗爭
扮下傻仔忍下算啦手足

向好果面諗而家真正解放，好多人恨唔到，加油

KEYWORD: 套房 搜尋條件: 2,500-5000元
住唔死人

巴打
我唔係大你好多
不過可以過來人身份話你知

我地香港後生仔
如果冇辦法脫離父母
為左個瓦遮頭要屈服係父母下
我地係唔會俾父母睇得起

脫離父母 脫離家庭
你先至有能力同父母bargain
先至可以名正言順講愛唔愛父母

唔洗俾家用仲好啦

應該平過比家用

其實正常出黎做野都要搬出去自立
係香港咁畸型既環境搞到d人明明已成年有工作都成個小朋友咁要痴老豆老母住
呢個係一個成長既好機會
樓主要加油努力過自己既人生

真係冇錢tg有個求宿 去果到搵下幫手

有無朋友可以夾租? 巴打加油

係 宜家好平
巴打堅持住

懇求各位巴絲用ig story抄歌詞去全力推廣香港國歌！！！！

我都係咁，搵緊人夾租搬

佢唔叫都搬啦

加油。會好辛苦，但要加油。

搬左出黎就知道一個人住係幾咁爽

唔好搬，賴死唔走！！！！！！唔好咁傻

加油呀巴打 搵啲平酒店月租喇
如果搵到朋友就夾租仲抵

唔洗俾家用長遠真係好好 加油呀巴打

記住由得你仆街老豆老母老死係老人院
1$都唔好比佢地 唔好心軟
今日為得政見趕你出去 就以後恩斷義絕
仲好 你辛苦一排 以後少好多負擔

住酒店得唔得

青衣酒店有冇得諗？

你啱啱讀完書出嚟做野
宜家係你老母嘅「收成期」，佢就叫你搬出去
咁計呢，佢係蝕到出血嘅

我係要留係屋企痴飲痴食，我係要睇RTHK, 我係唔比家用，我係唔走。做人厚面皮d, 唔使擔心，佢可以對你點？最緊要係為而家既自己儲好錢，將來既路唔易走，屋企人嘈架唔使理佢。

你要知道
相見好同住難
唔一齊住唔代表放棄關係
唔一齊住唔代表放棄親情

搵個機會俾自己早D獨立自己照顧自己

走啦，6k野自己同黎租房好過

你可以同樓主夾喎

獨立咗會好D，就好似我成家都藍（唔知咩事但好怕事）。
但我自己住，block 埋老母wtsapp 都唔錯。
早D獨立係好事，錢好快可以揾得返。

無咩錢就住入少少，例如元朗洪水橋尼D位，SHK 中密度屋苑，唔洗睇鄉下面色，8000 左右都有350呎，可以同朋友分租。

巴打加油！好過日日聽唔想聽既野

記得唔好俾家用

我地叫左老母搬出去

其實如果經濟情況許可，搬走對大家都好，你唔走佢地只會睇死你覺得自己可以食住你，當你走左佢地先會有個真實感發現原來個仔可以獨立、佢地並無自己想像中咁重要，你地先有機會變返一個對等既關係

咪籍住呢個機會振翅高飛囉

其實有時佢地唔係真係咁藍,
有時可能只係擔心你.

慢慢來改變佢啦.
鬧翻左你又改變唔到佢地.
藍絲既人數冇減少到.

過來人

等手上拎住一筆錢先（幾萬），而且有朋友/感情好嘅兄弟姊妹睇住。有咩事，錢同人係好緊要

努力工作唔駛俾家用未必係壞事

元朗有d大套房二千幾

你要佢真正對你好好
就要佢地知道咩叫老來從子同信任個仔嘅決定
要佢地明白佢地根本無青年人嘅知識同分析力
將呢個立場好清楚講左佢知之後就走
一日唔認錯完全唔好覆唔好應
咁你先有機會知佢係咪真係你口中對你咁好
到底黨緊要定只係怕你危險
怕你危險嘅話佢會為左唔想即刻變成無左個仔而屈服

酒店宜家都好平

巴？ 住邊區？

樓主，你試過就會覺得爽到仆街返唔到轉頭

利申當年fg離家出走
由住獨立屋變左瞓兩個月街，再搬上劏房
捱得過呢d日子，你大個回望返會好proud of自己

祝你好運 手足唔好放棄！

好機會呀巴打 撐你呀
搵人夾租 再唔係平少少屯門個D
天無絕人之路

揾下有無地方夾租, 而家酒店又勁平
男人老狗好易揾地方
最緊要有份工
唔開心上黎呻, 大把手足

講錢，諗下你有冇經濟能力，諗下佢哋用咗幾多錢養你，諗下係邊個蝕底啲。

講感情，講真因為政見而叫你搬走，仔喎大佬，你自己諗啦。

依啲野冇人可以同你決定。如果我既話，我有個藍絲老竇就算唔講嘢已經覺得好厭惡，晚晚要同啲咁冇人性既人食飯真係好心寒，所以啲野都係睇你點睇

得一粒仔？佢地之後會後悔

記得搵獨廁

留tg
搵緊人夾租

加油 搵人夾租啦

工廈好撚正, 4-5千大大間房

改名換姓 換電話號碼
重新過一個新人生
離家個日你就係一個新生兒 天地你父母

可能搬出黎
大家見少左 關係會緩和
巴打加油呀

依家酒店都好平, 搵下D旅館住下再諗方法

搵條女夾租

青衣welcome you

依家酒店平過租屋 又唔使比水電

加油呀

搵住d平酒店暫住一陣子先

你父母冇咗個正義嘅仔，係佢哋蝕底，唔好傷心，他朝有日佢哋會番嚟求你

啱啱fg 人工應該唔算高啦...

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

完全明白

佢哋咁樣 點好呀 政見不同咋喎

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

巴打抱抱
個局面搞到咁大家都唔開心，如果你講到平時相處都係好既話將來嘅事好難講，唔洗諗到一下子搬出去就脫離關係咁絕望或者暫時搬出去，分開下，令佢地認真思考下到底親情緊要定愛國緊要
搵朋友，搵親人，上黎搵一眾巴絲我地陪住你

唔好俾家用
斷關係

搵個隊友一齊租啦 最近一定大把依D情況

巴打如果真係租劏房,記住要留多啲錢應急,唔好貪平買二手野,真係話壞就壞
二按一上,仲要床同傢俬,買咗必需品先,再慢慢逐個月買
千萬唔好一炮過買晒除非你好有錢啦
我係過來人
利申:窮撚,搬出去一年,16k,仲要讀夜校,初初搬出嚟真係瀨晒野

巴打我都係比人逼緊出去
佢係咁話我比家用比得少唔稀罕
大佬我先grad一年
不如扮下死狗唔好同佢嘈算啦
屌化左佢對場運動又冇幫助

租酒店先啦 下個月想返去都返到

仲好，心情都好d

你老母要大陸，都唔撚要你

同你一樣
心諗 屌 走咪走 以後一蚊都唔會比

會好開心架出左黎住

fg左1個月2按1上比倒咩

自己一個住雖然辛苦左 但好撚爽 我裸體又得 隨時打j又得

頂唔順就搬

我知有父母係可以受感化
但有啲真係唔得

唔好辛苦自己

利伸：已搬

酒店住住先好d 而家3000唔使 租樓要2按1上又要經紀佣傢俬

我覺得你應該多謝佢地
佢地等左你22年想養兒防老
撚手898以後唔洗交家用
叫佢地食自己

巴打撐住！

真係難啲,可以試下搵業主盤嘅,可以俾少一個月上期

巴打 我屋企都係咁
情況都同你有d似 唯獨係我屋企唔想我搬出去
次次佢一嘈我就話搬出去

Btw你試下搵朋友夾租睇下

工廈其實幾好

仲俾6k?搬啦 住返一個月酒店先 包你以後唔想返去

支持，已搬

我fg 22k鬆d 老母要求比一半人工做家用 又係日撚日家嘈屋閉

出面啲酒店 平既一個月 8000-9000

唔好諗咁高級

一係叫朋友接濟下

一係搵人夾地方住

一係打2份工

不出1個月 佢地會又哀又西咁 叫你返去

話不投機半句多

迫下迫下就迫到

On9老母，寧願幫垃圾港共，都唔幫自己人

恭喜你 終於可以同班藍屍家人脫離

有好多手足中學 未畢業既冇你咁好彩

Sor大家未有時間爬文 出咗去元西睇情況
又係到做show 一早已經放走咗搞事嘅人

搬出嚟先正，又有私人空間，打個j都唔駛就住就住

巴打加油

同佢講以後結婚生仔唔關佢事 佢唔會有孫叫佢做阿嫲 順手講埋你趕我走 到時你死左就冇人送終幫佢擔幡買水上香

之前無聊睇過其實啲唐樓套房仔5000-6000都有
仲要市區都得
不過當然好睇你平時邊到番工
你住得遠平左但交通貴都無意思

獨立其實好爽拎份家用去夾租
又唔駛再受氣

話曬一家人
喺屋企唔好講政治野
大家心平氣和

向好方面諗
早啲搬出黎都有好處 我以前幾想一讀完書即刻自己住
搬出黎住 好快獨立到 識照顧自己
發完夢唔洗俾佢地嘈 唔洗再聽佢地講藍絲廢老意見
出夜街都唔洗俾人煩
唔洗俾家用

same here you are not alone

如果唔知你工作地點，試下去酒店住下，玩失蹤。佢會反省就你好彩。

班收成期藍絲都知一間屋係幾咁重要？
而且後生仔係幾咁難有自己嘅屋住
郁啲就用搬走威脅人
後生嘅連樓都買唔到出嚟抗爭下仲要受班仆街壓迫
幾撚咁自私

依家好多酒店都好平，幾千蚊租住一個月先啦

搬啦，cut家用搬出去一天光哂

搵下有冇其他巴打一齊夾租，便d而且有個照應

關埋門唔好理

加油呀 我明白你嘅感受

過來人

巴打加油，撐住，最緊要唔好亂諗野
雖然唔鼓勵你離開屋企
但如果自己有些微能力，暫時離開2-3個月係好事
正如巴打講酒店現時比較平，而且唔需要什麼按金上期
暫時離開對你對堅企人都可能比個冷靜時間，每日嘈都唔係辦法，只會越冇彎轉

頂撚住

師兄有冇其他兄弟姊妹?
獨生子都俾人趕?
你老竇老母都幾把炮

有無兄弟姊妹？

唔洗比家用 以後負擔少好多仲正啦

同屋企人都喺唔好講政治
我有個親戚佢深藍日日話班手足收錢 但喺佢講「我哋啲一代冇讀過書 唔會明班年輕人諗嘅嘢 我哋只喺知有餐温包就得 所以大家唔會理解到對方 盡量唔好喺屋企講政治」
我屋企都喺咁老豆老母都喺H字頭日撚日睇完ccTVB之後講暴徒 收錢 港獨 中國有咩唔好 我去罷課佢哋就話喺有錢人先會罷 見到垃圾黑社會打人就話小出聲見到就走 唔關你事就唔好理 有時都費事理佢哋 不過屋企我最大屌到佢哋冇聲出 佢哋冇pion屌我 但一家人小啲講 我發夢都喺講同朋友唱K
不過大家都唔好講

平過公屋
包水、電、冷氣，執屋

係，成日用嗰竇揸你春袋，真係好𨶙乞人憎。

走！巴打要學會獨立！

大家都無地方住 不如組個團一齊夾租

自己住其實幾爽

搬咪搬

我都試過 同屋企人鬧交
佢地亦都叫我搬出去 所以都有諗過要點做
1. 唔好理佢地 賴死唔走 除非佢地痴撚線到幫你執埋行李 如果唔係就keep住唔同佢地講野
2. 如果真係唔想嘈 好難忍既 就去朋友工住一排 / 租平酒店 依家啲酒店呀 民宿呀都係平

光復香港 · 時代革命

玩失蹤 同冷戰 唔同佢講野
同你講真心有用
佢養你咁大 投資咁多錢
如果你真係突然唔見咗一排 佢驚到跪添
對藍絲家長態度強硬D
用中共對佢個套
鐵腕政策 佢哋先驚

笑左

住啲平平地酒店先？

青衣酒店係咪$79一日？

好撚憎見到呢d廢父母post
希望樓主快揾到好地方自己happy更好！

我都搬左，你比家用都4千左右啦，租間係市區既套房都係6千左右，有冷氣有熱水爐

提醒一下
搬之前最好不動聲色將最重要個人物品先搬走
利申：當年搬走前被人搞亂晒D野

巴打唔好心up，明既！始終老豆老母嘛，但唔緊要，佢叫你搬其實想大家好，總好過家嘈屋閉係咪先？
而且無人叫你斷六親，平時都可以講下電話，無問題喎，有機會咪又一齊飲下茶囉。
當下之急搵地方，我建議搵屯門，雖然較遠但平得黎無元朗咁撚黑，留意一下啦

agger
利申 自己搬左出黎住
係學習獨立既好機會

你叫佢搬出去住

撐住呀巴打
出去搵人夾租啦

梅窩坪洲租都好平

件事發展到今日已經係良知選擇
幾親都係咁話, 恥與為伍,不能接受唔到道德歪曲既人

更甚係揸住間爛閪公屋趕人走嗰班
自己都冇嘢俾到自己仔女仲好意思叫人走
唔撚諗下點解後生私樓又住唔到
公屋又排唔撚到
仆街政府

有個同學嘅啊哥住緊元朗, 5-10分鐘路程去地鐵站
300呎, HKD2M
供廿年, 每個月一皮有找

我明
本身同屋企人關係好好，而家日日家嘈屋閉。每次鬧交都好想搬出去住，但其實我真係好想佢地明白我呀

記住同佢地講
他日佢地周身病痛 臨死冇仔送終
係因為佢地今日埋沒良知

同佢講當冇生過個仔
第時有乜冬瓜豆腐唔好搵上門
我地唔係好熟

搵人合租酒店房 條數再除2
日日食酒店餐

巴打，其實自由真係無價，搬左出去住係可以逃避一啲屋企既紛爭，佢地鐘意就同佢地食下飯，減少磨擦都未嘗唔係一件好事，當然要負擔得到而家痴撚線既租金..

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

你老母吸血鬼黎架

搬出去住之前
可以先從佢吸引資訊嘅地方入手
好多時藍絲睇野咁極端係因為同溫層效應
幫佢地電話係facebook/YouTube對所有見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」
當佢吸收返啲正常資料
漸漸就會偏向正常返
到時傾得返計就好大機會叫你返去住

最近都想搬出去
但係改地址好麻煩

解脫
堅持努力做自己認為對的事

加油，搵朋友夾租

唔見你一兩個月
你老豆老母跪你返屋企

幾時搬

搬咪搬
怕咩 家用當租金囉

睇下大角咀長沙灣d舊樓

老老實實，有好多人老豆老母同自己政見都唔同，我都係，但我地會盡量心平氣和地討論，亦從來不出惡言，更加唔好講話要趕我走。唔係教你要唔孝順乜乜物物，起碼呢啲風頭火勢，就係因為你仲會緊張佢地，你就更加應該減少同佢地嗌交既機會，搬走一排都好既，但如果你唔想徹底斷絕關係，就得閒message下報下平安等佢地知你唔係想成世斷絕關係。大個仔，自己思考下。

巴打加油呀 你屋企人都係一時火遮眼咁講架姐
雖然政見唔同 但如果由細到大關係都好好既話 唔好為左依件事搞到關係咁惡劣
大家不如傾下有共識 係屋企唔好講政治 唔好再討論
我屋企依家就係咁 媽媽做調和 叫我同呀爸唔好再講 始終爸媽依個年紀 可能好要面 你好難講兩講佢地就由深藍變成黃
加油！唔好喊啦

唔洗比家用

唔洗對住佢地你會舒服好多，
唔比家用唔理佢地，佢地一定主動搵返你

巴打咁好人仲俾佢哋住老人院
你知唔知老人院一個月幾錢
係我就由得佢哋自身自滅

加油

夾租

肥仔，我收留你

係解脫黎
手足搵人夾下租
可以慳啲幾千又唔係受廢老氣

呢期酒店房平, 住下先囉

你地唔駛咁激又話咩第日預無仔送終，本身樓主同屋企感情其實唔錯，只係政見唔同，老母叫佢搬出去亦只係唔想大家咁多拗撬。大家根本唔駛搞到老死不相往來咁樣。

唔使比家用，第時唔使養老母
層樓慌佢會捐走佢咩，第時又係你既
講真，贏左

搵連登仔夾租，隨時有政治立場一齊既巴打，落場好似兄弟咁

個巴打比你老母更親，如果你老母因為呢個垃圾政府放棄你既話

搵多幾個月錢，開始租酒店

宜家酒店好撚正

過兩個月老母下左啖氣會叫你返去食飯同住

我係你我直頭同佢地斷絕關係
因為政見唔同就咁對自己仔女？
佢當你係咩？有冇愛過你？定係永遠想自己仔女做扯線公仔 唔順晒佢意就唔啱

工廈or同人夾租都係一個選擇
加油
自己住可以養乜都得

連燈有愛
巴打唔好做傻事

道個歉咪搞掂囉

搬去酒店住住先
利申離家出走咗三個禮拜住銅鑼灣都係六千幾蚊

搬出去好多好處架
有自己一個嘅空間
鍾意做乜就做乜，幾時返就幾時返

好多時好攰要啲時間同空間自己一個沉思下嘅時候
真係自己一個住先做到

利申：2x歲自己一個住左3年

可以既話 搵酒店賓館之類 而家好平
巴打真係手緊
咁試下搵有個群組借地方
但要小心啲
長期既話 可以試下係tg搵下有冇同路人
一齊租地方

何必呢巴打 直接騎劫佢呀 反正大部分親共嘅都係傻仔

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

手足 頂住阿

qg

你有賺啦 喊乜
執到
幾多人恨都恨唔到要俾兩件寄生廢物吸血

你老味，乜都要就晒你？

你父母同你政見唔同佢地唔撚辛苦？

乜都淨係諗自己，乜都係自己岩晒

成全佢兩老亦成就自己作為一個人
佢叫得你搬就唔需要交家用比佢地

有地方可提供，絲打嗎？

驚乜，而加酒店咁平

上面好多講到好易咁肯定未試過

如果短期搬出黎都仲得
長期或者一世真係唔易..呢度香港呀...

仲有提下你 好多業主都係仆街藍屍黎

而家酒店月租平過劏房，環境都好d

咁有骨氣咪自己搬出去住囉，又冇撚錢喎

算啦，人老左就更執著
通常老一輩都你祟拜權威
自己住有自己住既好
唔使俾人煩死
第日唔使養埋佢地又慳好多

加油巴打 辛苦哂啦
依家其實租酒店都係好平
或者我睇下可以平租地方比你
BTW我都差啲同比娘親趕我走
好彩有屋企人幫手調停

同垃圾父母割蓆

佢地根本冇愛過你

等佢地老左自生自滅

樓主可以同人夾租先

遲啲揾個愛人同居啦

講真一家人，閙意見，然後叫你搬。
我認我小氣，呢句真係好hurt，呢條刺我消化唔到。
所以，到你地有自己小朋友，記住呢句真係唔好講。

聽講呢D行為有個 term 叫情感勒索

我都係聽到依句說話嗰個
心好淡
撐政府撐到要仔女離開係算點？

旺角有d co-living space..一個月 三 四千。
頂住先

仲好 唔洗對住無野講

同我簽左佢

全民發起我不自殺聲明運動

本人謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

頂住！要幫手出聲！

為咗一啲壞事做盡嘅外人
趕親生仔走
巴打當自己早啲出去獨立啦
支持

fresh grad be a real MAN

公屋呀？有冇違規呀佢地？

都叫咗你刷牙啦，打句字都咁撚臭，隔住個芒都知你柒下柒下

搵定人夾份租
btw 酒店而家都好平租

一蚊都唔好俾佢，block佢電話，唔好俾佢知你住邊

呀
我都睇啲藍絲影手足嘅片同留言
睇到喊 點解社會發生緊啲咁撚痴線嘅嘢
都可以當睇唔到 仲撐警同政治冷感
點解有啲香港人可以咁冷漠

Btw手足你會有好日子過
我地遲早都會贏
光復香港 時代革命

一齊夾係最好
家用都慳返

搵其他手足夾租，有個照應

邊間有$4x一日？

推
有手足幫手就去佢到住住先啦
船到橋頭自然直呀

有無諗過揾同路人夾份租房
每人都出少d

呢家酒店堅平啊

另外搵夾租有啲網架 Hxmxmxtxs

不是sales (勿屌)

唔好勉強自己
有巴打照應下好過自己搵地方住 出面好貴租
最多出糧交少少家用比巴打
幫下手做家務 煮下飯仔
到時份工穩定咗有儲蓄先再搵地方租啦

支持分開住

樓主，依家搞到咁大獲，聽講工廈d租金跌左好多

依家酒店都2百零蚊晚，真係好想搬出去住

搬啦
你會發現新世界

千其咪撚租劏房咁on9
由得班劏房吸血業主收皮

Okay，唔記得講個度無得沖涼無沖涼設備，可能要屈就小小落樓下運動場沖

6k家用慳番直接出去租，有私人空間屌閪，仲唔駛對住佢地d閪口閪面

呢排酒店跌價跌到咁，工廈無得沖涼既房邊租到呢個價

冇錯 明知屋企人係錯都盲目服從呢d叫愚孝
係中國古代皇朝用嚟維穩既手段
鼓吹君臣父子關係 要絕對服從個d野

癡撚線比咁多 發錢寒就自己出去打工啦

比錯負皮

租劏房好唔抵，唔知邊到有得租平靚正工廈單位

但係咁樣硬碰硬日嘈夜嘈 樓主好大壓力喎

正呀喂

有獨廁就搵人裝埋個熱水爐

傻喇，依家仲租劏房真係搵自己笨

租左劏房個d真係慘

趁香港未收皮，好好享受呢d時光

酒店啦 依家咁平

咁你回返佢
咁我唔交家用
有事唔好搵我

痴線咩比一半

首先要搵到工同搵到人夾租

扮變藍，你又唔係搵得多錢，記在心中等到適當時先飛起佢地

記住得閒探下伯母，保持良好關係，話晒兩母子⋯⋯

到佢老左就接佢返屋企住，可以綁佢起張床度，日日虐待佢。

情況唔容許我會選擇留係度
對佢地講嘅野唔聽唔理
繼續係屋企痴飲痴食再唔比家用話捐左去民建聯，你地咁支持民建聯，果小小家用唔係要計啊

唔好灰心 大把人撐 有需要搵我

加油 有工翻其實夾租唔難

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

發夢九噏中：
“不如搞個眾籌買粒紙蛋搞掂林奠“
唔使搞咁撚多嘢，咩612基金，咩3d香港自由女神，咩飯卷，裝備等等，不如將啲錢主力去搵啲“非我族類“（唔建議搵南啞仔）嘅追擊手搞撚掂林奠好過啦，鍾意嘅清算埋狗狗都可以，最緊要夠錢，大吉利是真係拉九到嘅，有足夠安家費大撚把專業軍人肯做，又有錢收可以寄返老家，坐監又包食包住，所以一定唔會篤灰，不過唔知有無人可以搭到路啫。我覺得呢個方法真係最好，唔需要再有手足送頭，受傷，做到真正嘅不受傷，不被捕，大家點睇？

手足加油

手足撐住
搬出去咪搬出去囉
記得唔好俾家用
搬咗佢地先會識得珍惜

一半？典型廢老
你唔係真係俾呀？

無事 後悔既都只會係佢地
加油

一定唔可以比家用!

呢排租酒店好平

好父母真係會sad啲

正，唔洗俾家用

生你出黎害鳩你仲要拎家用咁撚厚面皮

咁巴打記住同佢地講：「好，咁我以後都唔會再交家用，有事都咪撚搵我。」睇下到時邊個怕？

咁WhatsApp點block？？

i know that feel
我又係俾人趕
不過俾人叫返屋企
趕走個下講好多詆毀我既難聽說話
我又係喊住去capsule hotel住
如果月租$3k內
一日$90內

連登有愛好滾動

唔好咩，習慣問題姐

樓豬估下無仔送終邊個驚

幾好丫
以後唔好再見，養少兩個廢老

出咗事要聯絡屋企人點算？搵手足？手足識咗幾耐？爺親娘親唔夠手足親？被自殺要認屍又搵手足？

搵議員去認屍？

我相信今次事件大把人同你一樣遭遇
其實搬出去獨立住
習慣左都只係咁樣一回事
只係家用錢變左租金
自己住仲少左煩氣

巴打有冇多少少background?
個人覺得
面對大是大非既時候唔應該逃避
對屋企人都一樣
如果公屋撚又有你名既打死都唔好撚搬
仲要日日係佢面前講
其他既冇辦法喇
巴打加油

撐住

對你人生有幫助
你下下比老豆老母嘅指令食住
到佢地死嗰日你人生已經冇左一半
仲學人講咩自己生活
有咩個人意見比人講一句「你痴我間屋架咋」就要自動收皮係唔係你想要嘅生活? 我肯定唔想要

揾朋友夾住先，再唔係揾studio。
手足加油

住樓店囉 79蚊一晚 包唔包食就唔知

真係好正

因為之前和平咋 如果係文革一早批左你

真係慘，有啲咁嘅賤種做老竇老母

父母雙亡,親戚都係淺藍,由細到大都算幾照我

真係愛惜你就算意見唔同都起碼識尊重你,趕鳩你走既佢有幾愛你就自己諗

fg搵得萬幾
如果有合租都ok可以出去住
奈何我係一個大毒撚

無錯！葵芳果頭有啲靚裝又夠大既 可以諗諗佢喎巴打！

非洲黑人
樓主頂唔頂得住呀

正 唔撚養佢哋就係最大既報復 咁鐘意共產黨叫共產黨養啦

加油呀巴打
搬出嚟其實係遲早嘅事，欣賞你縱使立場唔同都好愛自己嘅爸爸媽媽
其實睇你所講佢哋都唔錯嫁喇，起碼肯跟你落一轉機場，有意識俾自己睇多少少真嘅嘢
其實佢哋同我哋一樣，核彈都唔割，大家出世由嘅教育唔同
住唔埋都係親人，初初搬出嚟好難頂嫁，有咩上嚟呻吓，現實搵frd分擔吓，慣咗就唔覺嫁喇
撐你呀

酒店好多cam喎

呢啲垃圾老豆老母唔要都罷啦，是非不分

係咪夾租呀？留TG

扮深藍，撐君堯，癲到佢地驚，叫返你唔好咁藍

叫佢問民濺聯拎家用

爹親娘親不及毛主席親就係咁解
廢老就係廢老
Btw記得唔好交家用

而家酒店好似好平
有冇得唸

依家一街平酒店 轉頭又話青衣3星 $73蚊晚
咁住一個月好過ssp間房

Btw 真心羨慕你

上粉啲唐樓5千左右租，自己上網揾下，你有萬幾蚊人工僅僅夠架啦，唔夠再抄埋散，呢個時期岀少啲抗爭大家明唔會怪你，加油。

政見唔同就踢你走點愛你呀
大把人屋企政見唔同，最多未唔講或者睇下電視算，然後入房先睇番live

扮藍
食左佢間屋
再趕走佢地

分分鐘平過俾家用

仲係學生咋 走左訓街都似

佢趕得你走, 你一蚊家用都唔好撚俾佢

巴打
真係愛錫自己仔女既父母
係唔會因為政見不同而趕仔女出家門
相反會唔出聲由得仔女自己發揮
只係間中哦一兩句
但照樣會煮好飯煲好湯虛寒問暖
叫得你搬出去住，真係好極有個限

同佢講, 你一搬走, 老死不相往來, 佢老左冇人照顧果陣唔好諗起你就得啦

同路人呀爸打
我比人打到背脊花哂,老母都係咁藍
雖然佢冇趕我出去
但已經冇同我講野3個禮拜
明明以前一直都覺得佢好愛我

歡迎起底

脫貧好機會

搵啲旅館月租, 仲平
之前有個受訪問嘅黃旅館老闆佢等緊你
喺連登睇到, 你搵搵

遲早都要離巢，
早離早享受。

以前覺得紅衛兵批鬥自己老豆老母好痴線

係咪得藍絲先會咁狠會趕自己子女走

如果係我一定唔撚搬。想趕我出門？我就死唔走，日日煩鳩你，換鎖就爆鎖，唔煮我飯我就倒撚曬啲食物，簡單啲講即係攬炒。報狗？咪傻，班狗最唔撚想做野，更何況你係家事，狗黎到首先會兇鳩你，發覺你唔撚驚就會叫另一邊將就下日日食佢既住佢既但係就偏講同做佢唔啱聽既，吹？連屋企都放棄點光復香港

講得好好
家人家人 唔應該因為政見/意見唔同就無左親情
咪相就下lor
但依加係佢地唔肯就你接納你 係逼你出去住 玩經濟封鎖然後逼你改逼立場咁 同大陸有咩分別

樓主 屋我就無啦 但可以同你食下飯咁
一日三餐應該無問題
你fg應該同我差唔多年紀 唔介意當識多個飯腳啦
利申：絲打 唔介意就搵我啦

咁既老豆老母唔要都罷
等佢地無人送終

提提你 加陣時勢好多3星酒店都好平,好似青衣有啲酒店都係70幾蚊一晚~
真係無位住又負擔得到可以試下BOOK成個月酒店先,
你老豆老母就係大尻你無能力搬出去住,你試過一次佢地就會低頭

走

依家好多酒店可以平住

巴打,我屋企月尾會吉10零日,有無興趣暫住一下

俾5-6k家用仲要受氣搬出去租地方好過

好多人想擺脫老豆老母好耐
難得有個機會就去試下啦
依家多有心人又肯幫手
當係個新挑戰

喺佢哋心目中 黨、國、錢>你
所以樓主唔洗傷心
你仲唔洗再養呢兩隻冇良知既廢物
同佢哋講下次見面就係你兩隻藍屍死嗰日 你會到場跳舞慶祝

巴打點捱過冇父母既日子我都就快要自己一個了

我老母冇嗌我出去住，不過日日搵野屌，其實慣左就冇咩。加油巴打

直接趕佢地走
選我正解

都fg啦，大個仔咪自己搞掂，住下啲平酒店，一路返工一路搵夾租

老母都係近幾年先走,不過我自己早出黎做嘢,起碼叫養得掂自己有獨立能力,所以無話咩捱唔捱

巴打，出來做野有叫入就唔駛咁驚，搵到地方就搬走，以後一蚊都唔比佢地仲要講明生死不相往來！

半年前比屋企人趕走
同bf搬左出去
終於發現原來我呢世人都可以有“生活”
每個月辛苦少少，但終於有個地方可以放心喊放心去做自己

樓主加油 搬出去 你既人生係屬於你自己

賴死唔走

將原本家用啲錢用嚟租間房仔
搵1-2個手足夾 都唔會爭太遠
可以買餸煮飯 學識獨立

當佢地死左就得
呢啲人寧要共產黨都唔要個仔

咁唔係一直依個價

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

巴打，元朗村屋，3人夾組每人都係3000幾。 可以搵搵朋友夾

租住市區d 酒店先 3 4 k 都有

組織巴打合伙租屋。

合租囉 我見我朋友6000蚊有港島住

搬啦，有問題可以係到問大家

有諗過 但返工太遠

有心啦巴打！自己都叫有經濟收入 你收留嗰啲冇得返屋企嘅小朋友啦！

利申 住緊

而家趕你出家門
老左唔好走黎求你照顧佢

請問係邊區！

絲

搵條女搬埋入去住

宜家咁既時勢
租酒店仲平仲可以一世免家用

荃灣舊村屋6500/m,1.5 層，行十五分鐘斜路商場同巴士總站。葵芳沙田九龍觀塘車. 非業主村民only. 可幫你問下

租住酒店先

學生冇經濟能力可以點算佢話我一係比租房錢，佢淨係care錢，唔想理我點算我一係就要忍佢，但有時真係頂唔順

咁仆街嘅
有無諗過住青衣酒店？我見$80一晚都幾平⋯
住住先
頂住啊肥仔！

依間2百幾蚊一晚。有好多百零蚊

這左紅底過佢地既方法未？
我之前有個post有教

要食窮家中廢老
再令佢地驚

我已經比老豆經濟封鎖緊
今年仲要fyp 放學就番pt
依加先9月頭 得番700幾蚊
佢仲要我以後交埋水電費
我先唔撚理佢

巴打，請你幫佢

我係一個十八歲嘅勇武前線,我想向各位巴絲求助

我搵搵佢

唔該你

唔洗
國難當前
等覆

我都推下呢個post先

其實你應該幸福， 至少唔使對住咁嘅廢老篤眼篤鼻

推

笑咗 唔趕出門口就叫咩都就晒佢？